再係咁真係會有精神病

屋企長期大量雜物 明明4人單位望落似2人單位 屋企人鐘意執垃圾返屋企 我又eq差 見到佢個樣就想鬧交

想搵個交通ok方便 有獨立廁所 熱水可以間到一房擺床 廳可以擺到電腦既。。7000做唔做到。。。但我扣埋mpf得14k...

但好認真如果我唔搬可能要多d錢去醫精神病

北區個啲地方先有咁大同平啲
交通方便既九龍應該會貴啲
如果手頭緊試下新界個啲啦
可以慳返唔少架

thx 我而家睇緊591果d.其實有位放床同一部電腦就ok

搵朋友夾租？

冇朋友 有都未必想搬

唔係住大興邨掛？

佐敦應該都OK 交通方便又近tst 同埋多食肆
如果有好熟好熟既Frd可以夾租試下既
但對方要好熟悉你 你亦如是
如果唔係等絕交啦

辛苦你啦

你同屋企人之間嘅 應該唔只呢個問題...
仲有冇其他問題
唉 我都同屋企人關係麻麻 又未到咁差嘅
不過要搵個地方比自己出下氣都好重要
如果你唔搬 我都驚你情緒會爆燈 遲早有日會出事
搵到地方就搬出去住啦 個人都開心啲 唔洗屈住屈住